國家支持深圳建設綠色金融國際仲裁 深圳迎來高光時刻

廣東省地方金融監管局、人民銀行廣州分行、廣東銀保監局、廣東證監局、人民銀行深圳市中心支行、深圳銀保監局、深圳證監局聯合印發《關於貫徹落實金融支持粵港澳大灣區建設意見的實施方案》，從五大方面提出80條具體措施，加大金融支持粵港澳大灣區建設力度。

◆持續推進深圳合格境內投資企業（QDIE）試點工作。
◆支持深圳證券交易所與境外市場互聯互通，鼓勵深圳證券交易所利用債券市場支持粵港澳大灣區建設。
◆支持深圳申報綠色金融改革創新試驗區。
◆以創業板註冊制改革試點為契機，支持粵港澳大灣區創新創業企業更好地利用資本市場做優做強。支持依託深圳證券交易所建設全國性知識產權和科技成果產權交易市場，實現科技成果轉移轉化與資本的有效對接。
◆支持廣州仲裁委員會（廣州國際仲裁院）、深圳金融法院和深圳國際仲裁院、珠海仲裁委員會（珠海國際仲裁院）等仲裁機構審理仲裁粵港澳大灣區內金融案件或法律糾紛，走專業化、國際化道路，打造一流的金融法律服務環境，為建設粵港澳大灣區國際金融樞紐提供有力司法服務和保障。

其實国內知唔知俾國際封殺緊架

不嬲都自己打J 架啦.

識咩丫你
內循環人形蜈蚣系統呀
一定掂
我信蛆國

仲栽？真係當人貪錢貪到乜都唔識？

（廣州國際仲裁院）、深圳金融法院和深圳國際仲裁院、珠海仲裁委員會（珠海國際仲裁院）等仲裁機構審理仲裁粵港澳大灣區內金融案件或法律糾紛，走專業化、國際化道路，打造一流的金融法律服務環境，為建設粵港澳大灣區國際金融樞紐提供有力司法服務和保障。

痴線呢段笑到我噴水

全部機構，過多三年仲係到先同我講野啦

仲有朝鮮、老撾、同唔知乜野斯坦

撚有外國接受你個仲裁結果咩

國際南海仲裁結果都唔跟

仲叫人入你嚟口到等你仲裁

支那又唔係第一日自己呃自己，你少同佢擔心啦最好佢吹撚到成個大灣區係世界第一灣區，呃埋刁總支那大好形勢，繼續戰狼，最後來個八國聯軍輸埋條底褲。咁就最好嘞

前海個時咪話搞仲裁中心, 搞到而家, 鬼影都無

誠信破產嘅地方搞國際仲裁中心幾個冇人信嘅咖喱啡行埋一齊就當自己係

乜嘢係綠色金融
係咪公司上司前老婆要同人訓一晚

前海呢？

一戴一露

唔好笑呀
一帶一路嘅國家都係國際一份子

概念股咁

好波

開一個冇人嚟賭錢嘅賭場

真係十分愚昧

唔攪高科技啦

Push

綠色係指同佳？

國家支持同佳，人人都是同佳